(乍暖還寒時候)北倫敦旅行團

繼續9c

Lau ming

冬天春天樓主食撚屎！

阿狗好波

幾鐘意xhaka

其實我係幾睇好佢，但係個面唔敢講

j 豬已經融入呢度

好鐘意個踢法
雖然唔係好勁，今場暫時守反擊好柒
但係呢個陣真係岩佢踢

我就唔太睇好, 唔係話佢個人唔得
而係雲加用年青中場個往績太柒

高基其實已經係事例，佢專心守既點都有一席之地

最正係d傳波

Ox真係要改善吓遮線

cg

都唔係第一次搵識守唔識攻既球員做晒攻守
反而識攻個D就要留係後面防守

死廢老傳個波都扭親, 仲衰過街場阿叔

依家守都冇埋就算把啦
個陣彈起係因為卡蘇做埋佢組織果份
99藍斯守埋卡蘇奧燒個份先work
冇咗一件成套form就收哂皮
呢兩季證明埋除咗卡蘇之外拍邊個都咁鳩屎
波底 傳波不嬲差 擺咩位都咁危險
最近連防守都冇哂 係禁區頂發夢 企埋啲鳩位
搵k6上去玩心雄鳩傳都好過佢啦

以前好迷99lin
依家真係屌出聲

個陣仲有傻鳩話99有腳法同傳波
仲有人話99藍斯踢得好唔關卡蘇事

認同呢季佢的確連本份都未做好 不過我覺得老野係有責任去tune返好佢，藍斯都係

雖然佢柒左,但我都會繼續g持佢嫁

法國宗仔支持D球員柒左就即刻割蓆, 唔似四球咁長情

唔長情點會對肥婆不離不棄

依個真

忠實迷辛黨員

依啲叫是其是非其非牙

on9

垃圾

果然都係要我基救世

ooo

....

Ox啲咩垃圾擋人嚟

433無可能輸嘅

成個球迷區都wenger out

成隊都頭dupdup

已經費事屌，執下行李好過

JG幾時飛? 我下星期四

23號？屌我都係 你去邊

福岡落

0755機？

辣殺波又衰咩除咗雲加

晏晝

嚇撚死me 福岡去邊牙

以為可以同你相認
我落機上小倉住一晚之後就去中國

廣島？

屌come鹿島島啦

屌奶星, 諗住賣走文尼換山狗/馬列斯
諗諗下唔記得SAVE走左去打機
到記得已經過鐘, 兩個都有波入

舊年去過啦, HEA左一日就走

我plan行程都覺得好悶 好想去東京

禾已經諗緊下次去邊
可能又去東京

不過九州好多好野食
鹿兒島黑豚算係最好食既其中一餐

黑豚去邊間食好呀 我未諗

我接受唔到自己聲稱係一條毒撚但未去過秋葉原

我老死次次行到9 10點先肯搵晚飯食
個邊D鋪又早收(好多8點last order)
唯有天文館通求其入一間食沙bu沙bu
但又幾好食

唔怕, 大家都知你MK

大家覺得做左兩個月使唔使請食散水餅

屌你呀

熟唔熟平時有無照顧你先 有咪是但請d美心

兩個月..都唔會再聯絡架啦

我做左2年都無買

我覺得人少既話請大家食D靚少少既都ok既
買D Cheap野擺係到冇人食咁不如唔好買廢事浪費哂D餅
或者買蛋撻我覺得都ok
平得黎D人都鍾意食

唔會聯絡真係請黎都無謂又唔係平

同level有幾個都傾到下偈嘅，不過其餘就冇乜了
可能都係求其買幾件蛋撻算

之前最尾一日買咗兩盒曲奇俾d地盤佬分

佢地有無屌你屎眼

汗疊汗

屌疊屌

三文治

個po好臭

咪污染我個post啦屌你老味

豬鳩同春天一齊食屎！

咩名黎

見過D做得短派朱古力就算
一大包有幾十包個D
其實真係派唔派都無所謂
見過人做左幾年走都唔派
我地都係講佢佢都唔知啦

9c名

呢排風頭火勢
講清楚D唔係等間有人整張迷雲list mark埋我個名就仆街

叫六日子加你個名落去

我個名出現左2次

double迷雲

有個唔知咩幾十世出現左勁多次咁咪超級迷雲

Airads Banners‏ @AiradsBanners

Asked by #WengerMustStay client to point-out that this was funded by a Hong Kong group of fans. 😎

返六日

係咪球迷會呀

仆你個街沖個涼返黎拿波里咁就三粒

春天食屎

又濕又落雨,屌你老味

只係得夏天同秋天既話就好了

只係秋冬最好

yes,一熱D就流汗流到成個臭西咁

鐵血的孤兒

我本身唔係特別鐘意高達既都覺得呢套好正
但未睇新一集

唔好再講
我都未睇

即刻睇完係到講哂成集先

求下你唔好

屌你老味呀

宗仔都有追高達?

睇開高達反而冇性趣

收嗲啦蘿莉控

me講下咋

波雷

哇我屌你老味,千萬不要在google搜尋波雷
D圖嚇撚死我

傻豬黎, 話明雷仲走去搵

估唔到雷到咁

開過個新po啦
呢個po太污joe啦

屌你老尾四球

希望大家可以接受多D另類野

Show Blocked User - 四球艾沙雲

罪魁禍首係你條撚屌呀,波乜鬼野雷

快手推版新出黎

波雷都要google

我睇左了

準備去買渣古繪本打飛機

睇過幾套 細個玩過gba g gen
唔算死忠果批

四球食撚屎

收嗲啦屌你老味

巴巴托斯真係好尾機

屌你老味輕鬆追下POST都搞到咁

未睇

好少睇高達

剎那

你睇肥妹都夠啦

大家要唔要睇

文尼得一分

不了

cap左盧卡古

ok

me also cap jor, only 71 point

鬼妹真係好撚大波

睇左了

要滅團啦

渣巴力條撚屌垃圾黎

屌你地老味！！！！！

屌hii仔好了

基沙文最近成日見到佢入波
check番聯賽入得14球

on9子有心機可以睇下呢篇 由政治制度切入講十字聯防同total football
我都未睇完

垃圾黎

thanks,不過已經睇過
依家睇緊沙比同阿迪達篇文
thesefootbaltimes

勁

咁有心機

有鳩用咩

點解會咁有耐性睇完篇文

邊似你淨係有耐性9c

me連9c既耐性都冇

冇為意呢位清未睇

On9子係咪可以去教波啦

篇文好長
典睇牙
仲要係講舊史

佢非禮都好有耐性

快撚啲請我！！！

去阿狗報intern

專長:搞事

屌係香港地生存真係好辛鳩苦

yes 好想去日本d 鄉下生活

係香港,唔係有錢既,只可以求生存,根本冇生活可言

The relationship between the two styles is perhaps best expressed in the Chinese yin-yang – opposite and contradictory, yet interconnected and interdependent, each feeding off the other.

好多人都處於所謂餓你唔死既狀態

一出糧比完關窿，電話費，全月通，家用，雜費就無撚左8成咁制

屌我做得咁辛苦都一無所有咁有我做黎把撚呀？

原來係Part of the Guardian Sport Network
唔怪得咁高汁

JG唔好死 你仲要反雲

打機都係越難玩就越好玩
生活都係一樣啫
唔辛苦點有存在感

之前一個月都儲到9成錢

家用呢

佢有錢仔黎嫁

唔使比

同人唔同命

屌你老母 你老母比狗屌

講真屋企窮就唔好比咁多, 佢地唔識理財, 留返D錢自己傍身
屋企有錢更加唔使比, 儲完再問屋企拎

比得多唔多係衡量孝唔孝順既指標

孝條撚咩, 留比你都係得個窮字, 仲要吸乾你一齊窮

條撚屌真係好廢，以為佢有咩計，原來都係死衝，拎左部巴力對戰力完全無影響

奧加又係on9，聽晒朱古力老點

兩老理撚得你咩，我老母又係d好撚小氣同計較d人黎 麻撚煩到

2老都係錫我

關我老母鬼事咩
就算比都係比老豆

goretzka咩料
04好似季季都keep住有中場賣咁

佢真係無撚用，仲要唔殺埋條真心膠
睇怕最後3日月真係無好下場了

用fifa睇波法，81overall87潛

買！

=.=

點睇

繼續fifa睇波法，佢之前本來84overall90潛，依家跌左，而xhaka比人百屌既好似都84定83

冇點睇點睇
聽講國家隊打過假九

睇transfer market
22場4g1a
下年完約

成套佢最成功係食咗條蘿莉

佢最成功既事，對毒狗黎講，簡直不值一提

咁要報驚先得了

呢個po好多變態佬 污煙瘴氣

1.四球

你好似誤會左變態佬既意思啵

茅

收嗲啦變態佬

四球好波！

sydney落狗屎

行雷

笑我北區手足，食屎啦你

中雷啦

屌哂你地老味啊

當年你好似由毒的錯，中雷變到毒錯

反彈

毒b粒的中雷炸走左

有人想睇就貼

想睇

要放雷就自己出去開po啦

有機會先啦咁

屌你兩個老味

屌你老虎推得咁快

銀牙！

四球上左水9c
Po都推快左巧多

hi bb

睇睇中雷實錄

有冇漏到邊樣

xG xA個d?

比子比比子

痴線佬,真係咁有心整

posession lost呢

屌趕緊fyp

唔敢諗

仲未執好gap

半粒鐘咩都執好啦

又行雷

又落狗屎
到底sydney係唔係咁多水

你好過我
我得一個sem做喳

仲要dl定d歌同動漫搭車睇

xG冇合適嘅database公開比人check
posession lost呢個stat zone好似冇

坐車睇日本妹仲好啦

橙

xG呢d咁難計既野俾我都唔會放出黎俾人用

照計應該比opta買起哂
耐唔耐係twitter出幾張圖撚下人就算

有冇可能拎d起腳位置對返個xG mapping去計條友既xG
唔係好熟xG係點計

唔係會睇埋有冇人mark果d ?

咁咪即係要捉返住個全場錄影黎計

我冇啲formula/model唔識計啦

渣ga

9c

命運石之門幾好睇

download咗未睇

掛住屌女

👋✈️

上到飛機唔好同阿jack打招呼

個名好柒

個user本身都係

唔改呢個名論都唔撚使討
見你立場唔同馬上就斷章取義

你個朵臭哂啦

改名叫毒的錯算數

仲臭

改完等中雷

成日玩屎梗係臭

鳩乙仲有我呢個ac

拎你個ac放雷

搞事狗

咩都唔識跟左財經台條友買2689
依家輸緊幾十蚊
諗返真係太衝動
雖然我估最後都會有賺

唔知以為輸緊幾十萬

有幾十萬輸得到我拎d本金去買樓啦

最主要個問題唔係話輸幾多錢
係人地up個number話會升就去俾幾萬蚊買
其實點解會升跟本冇去理解過
咁同去賭波po跟人買有咩分別

抵啦

深刻反省

以為股價幾十蚊

出面d釣魚po好油膩，啱晒四球

link

前排我想八卦果個人既名, 法國禾巧似搵到了 -.-

on9子提過之後無意中搵到

雲加想開心

好似冇乜點見過佢

係blue ball post見到佢 =.=

Oh一入去就係

買股票緊係信自己
輸都輸得心服口服

你岩
其實就係唔信自己先盲目跟人買

買股票

你地有冇咩賺錢門路

賺到幾多?

pm

thx

我老母都有幫我買落幾隻股票

原來whoscored有dispossessed

個excel搞成點

0%

淨係整阿狗

母幹

整埋其他唔係唔得嘅
不過冇乜時間

宗仔想點搵d資料出黎
一行一行copy？

朗豪坊

挽咗d咩牙

就咁打落去
有乜其他方法 ？

你俾你想抽既野我試下

聽日唔係香港選唔到突手

日本妹咋

主要都係靠statzone個app
網頁版好垃圾屌佢老味

即係你係將遂場遂場既數據copy落黎

屌牙唔預me

btw係逐

四仔

777

張屌字票

比子

唔知邊個寫

過黎介紹日本妹你識

票數都玩到10年

睇黎比子都係D MK子黎

日本都有肥婆你食

想食得清淡D

食屎啦

有屎齊齊食

叫春po

Btw睇左鐵血又想劇透

屌奶星滅左團了

屌你老虎

天黑黑，浸完溫泉坐係旅館露台，聽住海浪聲飲酒，諗起好多人同事

掛住我?

食馬屎啦屌，未睇呀

已睇

系牙bb

今鋪宗b要繼續用手入了
本身想整個program張個畫面d字入落excel
點知整黎整去係認到英文字認唔到數字
留返五月過左mid team先再研究下

it乙

唔緊要
反正仲係0%

打個車輪先

比子=肥婆

你=食屎狗🐕

你=肥妹殺手

畢了

真係唔啱讀文科course, d reading睇一兩版就眼瞓, 都唔知篇paper點落手

加油喔，支持你啊～

屌你老味，渣巴力條友真係個笑話黎

十卜x10000000000000000000000000
=3=

同毒b一樣

早兩集笑得咁撚自信 以為有d咩idea
點知沖上去打無雙

讀咩？

你=gay

politics intro course

又話偵測又盛，偵到烏雲蓋頂，然後黎個勝利者既大笑，仆街原來渣住一pair就想偷人雞

你=初四咁既樣

點解醫院會俾個病人訓係走廊到9up
成班人坐係到等入院做手術
條傻佬係咁叫人唔好做白老鼠
話d醫生冇信用
後生可能就唔怕d傻佬啫
d阿叔阿婆聽到咪搞到人淆哂底

梳牙我嚟

又9c

嚇到me老豆面都青埋

btw最後終於都認到幅圖既數字
想知宗仔個excel係咪好似個app咁分
即係
->Team (e.g. Arsenal)
------>比賽(e.g. Arsenal vs Liverpool 3:4)
-------------->球員(e.g. Petr Cech)
-------------------> Shot
------------------------>All attempts
------------------------>...
-------------------> Pass
------------------------>...
-------------------> Attack
------------------------>...
-------------------> Defence
------------------------>...
-------------------> Fouls
------------------------>...

條傻佬先心水清

同之前po果個差唔多
係加多咗Date係最前同dispossessed係最後

有date咁即係逐場計啦

收到封email叫我3/3前send transcript過去,應該係佢打錯定點

你玩完了~

未來人send比你架

屌你老味

好想做呢間呀
仲係暫時唯一一間有回音

Good luck 毒b

煙腸?

有回音仲唔撲過去

yes

所謂回音咪就係叫我send transcript
不過我之前已經upload過去佢地個portal,佢俾我個deadline又古古怪怪咁

收到地鐵interview

屌你老味今朝冇咁早放左隻799依家應該收復返失地

股市乃是一條不歸路

呢排有多餘錢先拎d出黎玩下
再者都係咁岩今日係醫院等老豆冇野做先係到玩下波幅
雖然都仲係得個up不過長遠黎講我想睇下有冇得等部電腦自己識做交易
或者可能好似我今日咁見全日最低位就掛牌升幾毫子就放咁樣可能電腦真係做得到

不過到底可唔可行或者仲有冇d咩指標要睇都仲係未知之數
所以都係搵人玩住先
再者搵個人玩都賺唔到錢唔好講搵部電腦玩啦

it狗

波板糖人都要in

真。每秒幾廿萬上落

諗起攻殻機動隊
死咗都繼續run去賺錢

其實呢樣野同宗仔個單將statzone既數據入落excel係息息相關
如果我可以不停而又好快咁將一個andriod app既數據用我想要既格式塞落excel既話
咁樣我一樣可以將aastock上面個數入落excel再去俾電腦做買或者賣
只不過係差在宗仔個個入左excel就係咁多
玩波幅既話要再睇埋有數據之後電腦要點做啫
呢part就已經用真人去研究緊

大數據達人鳩乙

hi

hibb

gay

含啦

no game no life劇情版7月就做
唔知香港有冇得睇

有都遲一兩個月啦

有冇買到件鯉魚王衫

睇PV好似好正咁

幾年前有fd開咗講包剪揼個集俾我睇,不過冇乜興趣就冇追

遲下就可以睇毒狗日日六點起身仲要返六日

應該唔使返六日

你就想

乜原來依家食齋有pizza食

冇落芝士？

有

咁傳統水牛芝士pizza已經係啦

今晚先去廣島

奶同蛋都算齋，咁遮汁算唔算

食素既人會唔會吞精？

可以去呢到討論

食齋既人吞返食齋既人既精得唔得

你真識食

仲未返

豐富蛋白質

Despite the best efforts of the press to convince Arsene Wenger to tell them of his intentions regarding a new contract, the Arsenal manager was not forthcoming at his press conference yesterday.

They tried and they tried, but the Frenchman was giving nothing away, despite saying he was clear in his own mind what he wanted to do.

He did say, however, “It’s a subject that at the moment is not sorted completely out.”

What could that mean? Well, former Gunner Perry Groves appeared on this week’s Arsecast, and he had a theory as to why that might be.

He was asked for his reading of the situation, and said, “To be fair, I don’t why – if Arsene is clear in his own mind – why he doesn’t let everyone know as soon as possible as it takes away the uncertainty and instability.

“I actually think the longer it goes on – and I could be wrong – the more likely he is to sign a new contract.

“It just makes me wonder if there’s another announcement they’re going to make in conjunction with him saying that he’s going to say.

“Whether it’s a change in the coaching staff, whether they say they’re going to release a lot of funds for him to spend next year, because they know it’s going to be a split amongst Arsenal fans.

“It just makes me think they might be making another announcement along with it.”

Asked if that was, perhaps, the appointment of a Director of Football, Groves continued, “A change to the coaching staff, because it needs to be a bit more hands on.

“I wouldn’t want to put a name to it, but if it’s a 6’4 dominant central midfield player who used to play for us and lead us by example. Who has been coaching over in American and has decided he wants to come back … that sort of person.

“Not mentioning any names though!”
撇除最尾個part, how see

簽左但係最後都係辭職

就咁睇j片tolisso好似似xhaka個類

tolisso全能d,靈活d
比較似box to box?

唔覺靈活幾多,主要都係基本防守+放長波(tackle都應該唔係強項 )
同埋好多頭槌清波

今日仲見到d得意嘢
Poor First Touch‏ @InvertdWhinger
He basically said it was the most difficult & challenging experience of his career. Our strategy is very different from Europe. Facilities>

講緊jonkers

Poor First Touch‏ @InvertdWhinger 9h9 hours ago
are not on par with some of the biggest on the Continent. IMO there may have been difference in methodology to bring youth set-up forward.

Clive‏ @clivepafc 9h9 hours ago
Hale End is being updated and I've heard it's now very good and more to come but previously I've felt they care more from 16's upwards.

Clive‏ @clivepafc 9h9 hours ago
Shift has been investment at all ages - but coaches are transient. We lost many to other clubs who guess what 'paid more'

Clive‏ @clivepafc 9h9 hours ago
Also it's the amount of coaches. We still think small. Coach per player ratio is not where it should be at younger levels.

Poor First Touch‏ @InvertdWhinger 9h9 hours ago
Agreed. Does the fact it costs so much more to become a coach over here than it does in Europe?

Clive‏ @clivepafc 9h9 hours ago
The path in coaching is not easy and it doesn't pay well
Culture wrong. Best coaches do the 18's here.
Abroad best coaches do the u9's

阿狗同其他強隊比始終都係落後緊
究竟阿狗幾時先會有大改革

on9子點睇Monchi

紅字同設備嘅野唔清楚
不過聽講波底係好早定型所以話唔定係真

但係教練嘅問題應該唔止阿狗有
成個英國都係
早兩日睇過篇野話英國uefa a level同pro嘅教練數量係同西班牙,德國差十倍同五倍
會差咁遠係因為係英國考個牌貴到仆街
差幾多就唔太記得
不過就好明顯會影響到訓練質素 教練唔夠,新嘅教練質素又唔多算高
比佢地教嘅球員自然好難比得上西班牙德國果批 出場機會又少

英撚成日比人話班青年軍靠黑人血統身體質素屈機
但係德國都開始有呢個趨勢
法國直情成批做哂主力

應該冇得j了

搭車見到pokemon center

去威爾斯個邊走捷徑有冇影響

d公仔好得意,不過好似好嘥錢咁

生存咪又係嘥錢

不過呢d真係得個擺字,擺得耐又污糟

屌佢老母琴日班機delay搞到我4點先返到屋企

jg 買左咩耳機

可以攬住訓

最後買左im03, 本身想買ls300, 但聽落03個聲通透好多，但福岡無貨，去到鹿兒島先搵到盒貨尾

買咗幾錢

23000yen

大牌球星先有得走捷徑
韋拉列文仲有蘇金寶同龍格堡好似都係果邊考牌

arseblog‏ @arseblog 7h
@Hesfivefootfour @Mesut1079 @martin_hughes88 There’s some talk of someone else for the academy too

arseblog‏ @arseblog

@Mesut1079 @Hesfivefootfour @martin_hughes88 Don’t want to name any names but rhymes with Tennis Nergkamp

大地主

香港平極都2500

重組不敗隊

多咀狗享利呢

組緊既期間,已經走左亨狗同龍格堡

仲有韋拉

睇見都唏噓

have rice

Pablo‏ @AFCAMDEN

Cheers for all the birthday messages peeps. Had some news but for now I'm just gonna leave the below picture here.. #afc

之前冇留意到,原來有暗示

原來係A高返黎

A高一定唔會返黎啦

四球9up都貢認真-.-

韋拉點解肯返黎做教練
佢唔係做開領隊既咩

mls wfc

仲以為佢想行領隊條路
同埋佢唔係唔鐘意雲加架咩

依家就係番嚟踢走雲加

Arsenal legend Tony Adams has taken on the role of sporting director at Spanish side Granada CF.

The former Gunners skipper is the vice president of DDMC, the company of Chinese businessman John Jiang - who owns Granada, as well as Chinese Superleague side Chongqing Dangdai Lifan

Adams was sporting director at Chongqing last season - but has now been moved across to Spain to look after the technical side of things of the La Liga outfit.

“After the winter transfer window, the club president decided to remove Javier Torralbo ‘Piru’ from his position because he wasn’t happy with the results," said the Arsenal legend.

"He asked me come to Granada to lead the footballing side of things and to help all the football related departments within the club."

Granada are currently second from bottom of La Liga, with 19 points from 28 games.

Relegation seems a certainty - but Adams insists his role now is not abut helping the club beat the drop - but to put plans in place to ensure it is as strong as possible in the future.

He said: “Every day I’m working with the coaching staff at Granada CF, looking to the future. Our aim is that our squad will contain mostly Spanish players next year, whatever level the team is playing in.

“I’m here to put the Spanish structure in place, with players who will belong to Granada CF and who will fight for Granada. Our aim is to return Granada CF to Granada so the people here can identify fully with their team and their players.

“I believe that with patience, the structure we are setting in place will be able to take the club where we want it to be.

“We want to be a mid-table team in La Liga with players who belong to Granada CF, with a world class Academy developing local and Spanish players, with world class training facilities.”

四球不嬲高汁

mane

jg用電話聽歌定mp3定mp4

買左獨立一部player 聽歌用 歌就買cd直接燒個flac檔黎聽

得唔得架又下海

比子好波

初初又話教阿狗青年軍,依家又走左去

大陸肯比高人工

高價買垃圾

我都有諗過不過一入冇就回頭

Yes

gerxxxxo

會越追越上 不過我最初係嫌煩唔想用itunes入歌落電話，同埋電話無話擺歌先咁玩

聽咩歌

乜撚都聽 pop, rock, metal, 動漫歌都有,呢排聽galneryus

聽金爆

咩黎 我見佢wiki講話空氣樂隊好頂癮咁

D歌除左係主音作同唱之外,其餘3個負責搞氣氛個D,扮彈結他打鼓
但係D歌我覺得幾正

搞氣氛 喂屌咁頂癮上youtube睇下咩料先

有年紅白宥個成員直播鏟陸軍裝

唔係之前唱咩成龍果隊咩

毒b我買咗了
又去咗pkmon center

廣島炸蠔好唔好食

好細，但種類多過東京

琴日燒同炸夾埋食左十隻
燒正d

屌你上次去無開想買隻老噴番去

毛公仔？

對公仔無興趣

入左場睇波

有冇扯足成晚

呢隻好受歡迎,之前想幫人買都冇貨

仲扯緊

布狗召喚

時間布係死GAY佬

呢度歡迎性小眾

返到黎個鼻勁辛苦

澳洲空氣都係好過香港

使唔使me寄返罐香港新鮮空氣俾你懷念下

我未飛又咳又鼻敏感，去到日本都無咩點咳

日本唔係話都有中國個D毒霧吹過去咩

咩post 嚟

約炮區

拿鳩
呢排你都好似少上咗

yes ar 毒dog

人地專心讀書好似域子咁咩

日日掛住埋痴線佬堆同走堂

域子根本冇心向學

幾舊都要差D搞到報警

我覺得佢依家轉去讀VTC都岩佢份人
不過第日出到黎做野都係咁串點得架

得罪講句佢唔係串佢係戇鳩

今晚真係想睇

睇lor

駁唔到

無追post有無精華睇

好似個幾月前到
佢好似幫人代購 Jacket 之類
點知交唔到貨又串柒柒話還唔到錢
跟住俾人FB 公審
域子 Del 埋 FB 轉新 account 點知俾人食譜穿
詳情可以去FB 香港阿記波衫 group 撈吓個post

鐵血

唔好再講啦

屌你老母我s1都未睇哂啊

出黑b

我廠又然

渣巴力個條撚屌正一廢西

域子係淘寶搵唔到件貨

拿犬

5 分鐘就失波

你就犬

控制唔到第二/三點就湧上去man mark結果就防線前面冇哂人
都未計連上前逼都慢幾拍果啲

其實緊逼好講體系同默契，唔係話你成隊好博咁就踢到 阿狗呢方面係世界級反面教材

成隊好搏但無系統咪變左d小學雞成隊追住拎波個人

收聲啦

立即屌哂佢地屎忽

見公海狂屌，真係咁爛？

不劇透,覺得尾個幾集麻麻地,之前就好正

其實打完ma之後開始爛
d劇情on99咁

渣巴力條撚屌,1個角色搞到套野收哂皮

同姓雲條撚屌搞到阿記收晒皮一樣

人腳system都好重要

雲邦賀斯

下次正常開波時間又要等到fa cup

雲佩斯

鳩乙

rubbish

Hi

話說大家有冇教小朋友努力讀書既心得
我家姐個仔依家中二
唔好彩佢係大陸讀書下年就要考高中
但係佢好似冇乜心機去讀書咁
大家都知大陸好多奇珍異獸
怕佢等間去左d垃圾高中就好易向唔好個方面發展

我家姐兩公婆好似都冇心去教佢咁
平時都係一味洗錢送佢去補習
依家仲話想洗錢送佢去溫哥華讀書
一黎佢英文一d都唔好想去都冇得去，二黎佢自己都唔想去

我老豆又淨係一味話讀唔好書改善唔到生活
但係佢家境根本唔差又點會想改善生活呢
佢話係醒自己會識諗
不過一個冇經歷過d咩既小朋友又點會冇啦啦識諗呢d呀

我都唔知點樣可以教得掂
大家有冇高招

捉佢落地盤兜兩轉先

困佢同布b一個月教育下佢

咩呀

鐵華團

原來蘭奴捷亞去咗候城

好似踢得幾好

上場入波

茅前4了

少條戰線咪仲好

R霸=.=

俾愛記打算啦

屌那星 d野又留到最尾一日先肯做

same

屌你牙

收到7月阿狗黎sydney既波飛了

諗住整個 #WengerOut 黎舉

邊度買
我諗住睇哂2場

in arsene we trust,反雲必須死

半年前上網買
電話公司有preorder

屌你老味放假食kfc都咁撚多人，唔洗拜山？

尋日拜咗

屋企人成個月前拜咗

幾錢到有無link

你上ticketek睇下 我唔知仲有冇

睇哂2場400澳

你買邊區呀

天朝interview

唔g使唔使預備

舉中文雲加好波

到時CAP低HII子先

隔離見到，好痴線

我淨係記得1張$39 1張$130

九龍新界無得避

唔買2張39?

gundam versus ps4
到時有無手足玩

幾時出
平時睇開個高達網最近收咗皮

7月

見130有咪買張

arm arm落機而家追返2集先

好掛住s1 eugene同餅乾一齊博殺

渣巴力條撚屌真係好ON9

完全冇撚用

結局好垃圾
BTW 三明個仔成個阿特拉細個咁

投降喇, 唔好再射

Prison break新一季開播

條友唯一成就係咪食左件蘿莉

好快in完,有兩條友冇到

兩兄妹都比佢食晒

s3,4唔是已經爛哂咩

人心不足蛇吞象 新耳筒用左三日都無已經心思思睇緊再昇級換邊隻好

點夠你黎

好撚熱 屌你老味

正如我未上機已經諗定下次去邊

你地有錢仔

去完清袋喇
反正做人無咩希望，d錢係外國使左佢好過係香港使

請硬

儲埋儲埋都唔知有咩用

去新界當去咗一次旅行

含啦柒頭

返五日

迷冬必須死！

原來住hall有得俾人用j鞭咁爽

拎去歎世界好過

布布

準備瞓到十二月先醒

d和牛正到

踢完波好臭

拖羅

好耐無踢波了

屌

不要再說了

澳洲D TUNA都正
雖然無拖羅
最少唔會好似香港腥同梅

去左fish market?

香港個D梅得黎仲要極酸

香港個D都唔知咩肉黎
搞到細個對吞拿印象極差
直至食過拖羅

食蠔同貝類都係啦，香港食明明係臭渠水味，成班人吹到係海水鮮味

我有時會搭巴士周圍去

香港d吞拿魚好難食
咬落去又唔香,肉質差,好似食雪咁
最好食既係吞拿魚罐頭

海水鮮味其實咪即係鹽水

當初剩係係香港食過吞拿魚,仲諗點解日本人咁鐘意食咁傻鳩,真係去完日本先知原來傻鳩既係我

廣島蠔正到仆街, 大隻過香港酒店個D一半至一倍

真係靚既貝類既個種甜味係會食上癮

例如
咁做啲交通費好貴

東九去沙田轉去西九再轉去東區
想講東區好多老人邨
d樓又係起左幾十年
有次去過華貴邨
真係好偏
附近d工廠好殘舊
搭巴士去堅尼地城個陣路經貝沙灣
我覺得好靚
仲要望住個大海景

3球

雲加又贏

到底有咩會阻到劇本

如果咁都過到熱狗真係冇嘢好講

雲加

再戰20年啦

舊年都得啦

4月仲差11分

今鋪真係損手爛腳
蝕緊千幾蚊

我一定係俾人狙擊緊
冇理由我放幾多就升幾多既

搞乜呀

完季贏一分就夠

今日既情況:

唔識玩股

真係睇唔透
揸住兩隻股都冇咩野,基本層面上好似都ok呀
點知之前兩隻一齊跌到仆街
咁我就放左大部份啦
一隻放哂既就今日逆市上升
一隻就俾大行唱衰之後反彈左少少,而我就係全日最低位個到放左
呢D係咪就係所謂既窮撚命

比股玩就有

其實咁短炒同賭錢無咩分別
而家損手好過你贏左少少以為自己睇得透再踩得深D

點樣先可以成為股票市場中既搞事狗
睇住高登班友買邊隻就沽邊隻

本多終勝

唔work既

你岩
其實我都係將儲落d錢拎出黎投資但求食飯轉凍飲唔會肉赤啫
依家諗緊係咪應該拎多D錢去買收息股算數
可能留返一萬兩萬去玩下短炒
但係依家恆指咁高位我又好驚太早all in

我最近都諗緊點投資好
唔識亂咁短炒等於送錢比人, 除非你好似普子咁做個行浸左咁耐

其實我都係想睇下有冇得話將短炒呢件事俾個電腦自己做
或者我要搵D幾蚊股試下等我唔會蝕太多
至於長線投資都係睇定D先

奧燒

其實個下山狗有冇越位

我覺得有
佢隻腳都有動作
不過英超不嬲唔吹呢d越位

下年就有世界盃了

真係快,上次睇完決賽就放榜

當年仲入師姐個系

回魂啦

好似係琴晚發生ge事咁

因為琴晚真係有發生

去咗邊到yo女

D時間拎哂去玩telegram同fyp
聽朝仲要fyp present

有無人知呢3年毒錯入左幾多位師姐個系

一日最少3件

下年sem 2 reading week就好似要present

有無手足有睇漂流武士

睇左動畫,幾有趣

9present就得
Suit都唔撚洗著

睇左漫, 我岩岩先DL動
估唔到四球都有睇

早午晚各一基本啦

阿登好波

結果出撚左事
讀個陣無問題，professor問問題出事
一坐低無10秒鐘就諗到點答
屌

都係個FD推介先睇,好想快D出第2季

有BOLA就夠了
btw Wendell打機幾勁,睇數據都唔差,搞事狗有無睇開佢

阿狗好似有scout Mendy

大把人爭

成隊摩納哥D人應該都多人爭了

成隊妖人 lottin

信長好正

買咩人都冇用

冇事啦

右邊henrichs搶眼啲

呢段野po係狗竇會有咩反應

會無反應

henrichs好似打到左閘

mendy

就咁po條link會冇咩反應
如果你講埋條片講乜
佢地就會話"對西咸都J "

佢地關心邊個邊個有女埋身,邊個又買咩樓,邊個又比女飛都唔得閒理呢條垃圾片啦

Arsenal have offered £2.5million for Le Havre left-back Benjamin Mendy.
However, the French Ligue 2 club want £5m for the 18-year-old and Arsenal face competition from Juventus, Sunderland, Cardiff and Lyon.

Mendy has turned out for France at every age group up to his current role for the U19 squad, and was first linked with a move to the Gunners when he first signed a contract at Le Havre in 2011.

PUBLISHED: 00:04 BST, 25 June 2013 | UPDATED: 00:04 BST, 25 June 2013

係阿狗未必踢得起啦

越來越難上位

吳彥祖 carry 到桐生

孔明 (達哥飾)

唔夠man

有何高見

包皮

邊個可以做亞門

競爭咁激烈係好難比機會幼幼

成日借去英甲
不過又冇乜邊個踢得好

廢囉

今年要輸比熱狗了

邊有咁多個 Bellerin
btw Dortmund 個幾個真係勁嘅妖人
Drum Mor Dembele Dahoud Weigl

頭兩件勁咩

Drum 我覺得 ok
同埋 Gxxxxxxro 歐國盃都幾勁

都係係出面執番嚟

熱狗都京

雲加連做呢樣嘅決心都漸漸失去

執咗一堆搶唔到正選je

St arsenal's day

執新人一直都有做, 但好少有以前個班令人期待既感覺 (雖然期待完得個吉 )
至於推唔夠班既新人出黎踢, 而家禾比同高基, 遠少少有張伯斯同贊仔, 再耐D個D就唔好提了

近年執新仔而上位嘅應該得ox ?

高基連recall返黎個季好勁架
係而家比雲加玩到廢晒

上條撚咩, 唔計第一季, 廢足四季
係今季叫做正常D咋

一來比雲加玩殘, 二來自己唔夠班

比比鳥
希望bielik/holding是但一個上到

睇住越踢越柒真係

下季勁過世三

去轟頂世三

放走果堆新仔都冇乜邊個掂
Vela應該係最掂果個

gnabry

你燈左佢好耐

我覺得連續兩季以上交到貨先叫做掂

Holding
勁過 Chambers 好多

有冇睇古里路球世界波

張伯斯去左米堡勁左

benanncer

點啊燈神

望下自己堆契仔先出聲

你兩個爭咩呀 一樣迷堆廢既

呢樣真

依家你廢過加比爾未

不嬲廢過啦

橙牙毒B

睇緊rugby

睇緊職棒
上星期日我仲係同一個場睇緊波

入場屌偽abc

係屋企睇

陣間睇林李對決

完全唔知棒球係做乜春,但早排睇左one outs動畫,又幾好睇

one outs正啊, 玩盡棒球規則
王道D可以睇埋鑽石王牌
可以了解埋唔同投法同打法
正選後備投手, 各棒次, 防守位置都有詳細描述
仲可以認識甲子園制度

見間唔時就有人渡久地VS蛭魔先睇,深入了解就應該不了

好正

轉頭又入場睇元朗閪波

無得睇巴力條傻鳩

說好不提的

睇返第一季真係好係好好J eugene 雞蟲屢建奇功，麥基智力99 真係好似馬沙

第一季D以小勝多同艦戰突擊好好睇
第二季下下無戰略正面衝突, 少過人都正面衝

加埋禁武屈哂機,第二季個婆娘同黑鬼成日死極都死唔去

巴巴中段太屈講唔掂就弱化佢同減戲份
之後仲無限強化條ON9妹

羽毛球?
唔係奧運都唔會睇

yes ar 好似林丹贏咗

岩岩拎紅牌個拿臣其實都算出走後最掂個批
雖然唔勁, 同打中下游, 但長期都係主力
唔經唔覺都31, 初初玩CM/FM佢仲係B隊

佢D罰波
仲射死過阿狗

前排同雲狗反面個ozxxxxxxp都好似ok

好似間接搞到雲狗無得踢歐國

雲狗當初勸佢走

vela 好似都越踢越沉

球員角度佢又無錯ge

雖然都知佢留係度都應該等解約走,上唔到位,但係覺得好可惜

lukaku條撚屌cap佢個陣就唔入波, 唔cap先同我入兩粒

岩岩睇返
原來我cap左佢
不過我出左迪基亞,今日竟然傷左出唔到

錯信scout無左6分
btw, 四球是咪放棄, 近排咁低分

仲玩緊

毒b仲係尾三

好似升左
之前尾二

yuotube有Z HD
但係無OPED

夜晚瞓覺成日兩三個鐘醒一次點搞

點搞會咁先

zeta

成日起身睇凌晨西波搞到生理時鐘錯晒

z oped 超正，入晒腦

我長期七弟

op2

暑假冇波睇嘅時候都是咁樣
間房係唔夠暗但係平時有戴眼罩所以影響唔大
瞓覺前玩電腦就聽講最多遲少少瞓著 冇話會瞓到咁
壓力又唔叫好大
又唔係要屙夜尿果種
就算做完運動個人再攰都冇幾何一覺瞓天光
都唔知做乜撚

老野
兩三個鐘醒一次但第二朝都係有精神?

八弟

玩左幾week就冇心gay了

平時都要戴眼罩

原來me fpl跌左落第3

球b hea玩都仲第一，不過得幾分優勢

查犬

又有人加入

放棄左，早排d賽事日期轉左，有堆人無比賽，得兩三個有分，依家得閒hea禁下算
香港第2位無喇

反而我係次次做完運動都瞓得唔好

即刻拉低左人均髮量

我反而得幾隊有比賽個陣有玩，結果都幾高分
但係d周中快車全部甩晒

我自己覺得冇乜野但係人地通常都話我面色差

Let's go body check

我幫手

記得宗仔之前仲有話自己血壓高

可能邪靈附體，搵個c fu驅邪

咁多暗病

我生龍活虎 健步如飛啊

裝linux

Hat-trick for Sanogo.
毒B

迷辛又贏

貢多舊面孔係度有D感動 但唔見MA子

近排先出現定點

wu c fu

頭先係阿po講左一句

想試

之前都想查子JG過黎
如果MOCHIPOBA同THISKISS都過埋黎打邊爐

身體有事但係無警號先最危險

阿舖係咪低汁咗好多

呢隊好正

心臟麻痺

咁就唔洗返嗰個post睇個幾天王互含了

咁惡毒嫁

手足都咒

但要睇布布毒B宗仔互含

death note

跳跳虎

訓啦毒狗

u 唔洗早起咩

唔代表要早瞓

毒B好波

拿犬弱智

話說我有個同事九點就訓, 最夜都十一點訓

咁健康

我多數九點先食完飯

全post互含啦

咁夜唔是幾好喎

無辦法，父母返屋企晏

自己煮埋

me屋企都係8點or 8點幾先開飯

我今日九點先放工

做邊行
唔係朝九晚九掛

今日精神好差做得特別慢, 又成日做錯
平時七點左右

包皮開得聲就知me長命百歲啦

雲加橙

做得阿狗既都是好男人

今鋪應該真係唔撈啦

3⋯⋯3-0

挽留啊

go Barca la diu

哇屌那星

反雲吧 我沒有辦法

瘋了

快d宣佈續約啦屌你老味

真心想佢續

Yes 返工灰灰地無左阿狗呢個笑話我點過日子

2點打後既阿狗波真係十次有八次都係咁柒

見到賽果呆左，跟住笑一笑又繼續生活

我都呆左，不過係心諗唔係輸左喇咩？livescore做咩回帶

唉，踢社際踢到燥

bola

就快又新po

踢左閘係慘d

依家俾個柒頭搶左個位

who open

on9 open

(屌夏天老母)

好

夏天=布

多毛毛 2:2 摩納哥
祖雲達斯 1:0 疤

多3:1摩
祖0:4巴

多毛2:1摩納哥
狙 0:0

阿仙奴直接奪冠
成為歐洲之皇

1001

屌我仲以為爆左po
web版唔識睇去到幾多個留言

Next po topic:夏天死全家

999